李飛有新提法?

"他續稱，要將人大制度適用於特區，首先要將人民通過法定程序的意志在港澳落實好，亦要堅決維護國家的憲制秩序及中央對特區的全面管治權，將一國兩制方案政策及有關法律規定，在港澳全面準確貫徹實施。"

以前會唔會係

"他續稱，要將人大制度適用於特區，首先要將人民通過法定程序的意志一國兩制在港澳落實好，亦要堅決維護國家的憲制秩序港人治港及中央對特區的全面管治權高度自治，將一國兩制方案政策及有關法律規定，在港澳全面準確貫徹實施。"

重點係無左港人治港?

要草根行動反共, 你唔帶頭?